兩份工點揀好？

第一間$14-15k 多嘢學跟project
第二間$19k 無咩特別比較hea

2

2啦，任何地方都有野學

仲以為屎味朱古力同朱古力味屎。2啦，有飯唔食？

仲要諗？ 又高人工又hea

差咁遠一定係2
你話你想學野，而人工少一兩千就話姐

2222222222222222

2
要學野去報興趣班

但1係可以學以致用，學成將來可搵更多錢

一定係岩岩岀黎做野先有咁天真既諗法

駁唔到

22222222

2都可以升職加薪

你個名唔值得做呢啲工

咪係！